如果你要離去 別再回頭

看我滿臉的淚痕站在街頭默默看你走
為什麼你一點也不挽留

一個人的世界並非你想像的那麼好
要我怎麼做你才會知道

安薄

希望佢如期2018復出
快d有新歌聽
而家連fb都關埋
人生冇意義了

我明 我真係明

跳樓未

你明？